世界盃南韓國家隊FANS圍爐支持區

J下今屆個名單先︰

門將：金承奎（神戶勝利船），金鎮鉉（大阪櫻花），趙賢佑（大邱FC）

後衛：金英權（廣州恆大），張賢秀（FC東京），鄭升炫（鳥棲砂岩），尹榮善（尚州尚武），吳范錫（濟州聯），洪喆（尚州尚武），李鎔（全北現代）；高約翰（FC首爾）

中場：奇誠庸（斯旺西），鄭又榮（神戶勝利船），權昶勳（第戎），朱世鐘（FC首爾），具滋哲（奧格斯堡），李在城（全北現代），李升佑（維羅納），文宣民（仁川聯），朴柱昊（蔚山現代）

前鋒：金信煜（全北現代），孫興慜（托特納姆熱刺），黃喜燦（薩爾茨堡紅牛）

大家覺得今屆有無機會入淘汰賽階段，甚至重溫02年佳績

想重溫？ 好

多謝

oppa

泡狗

今屆有世界級球星孫興慜

今年南韓世界盃波衫好令，有無人印返件？🇰🇷